一人一個台灣比香港好或差的事

諗緊移民

好：人民熱情有善
差：好多天災

臺9弱智

台妹大波多水 好好屌
唔似港女冇身材又貪錢

台妹
港女

台妹

All in台妹

走去台灣把鬼咩 要移民就歐美啦

馬桶廢

多天災已經卻步

政策以民為本

Vs

政策賣港為先

樓主個名已經係啦

台妹正

好:睇我個名就知啦
差:台仔講野好多時好撚冇邏輯

睇黎台灣只係得台妹

考車牌好撚易
大學好易上
日日新聞都有甜故
去東京機票平d
俾綠帽老公刑事化

認真既就係
素食環境好小小
蝗蟲小d
珍禽異獸多d